[港區國安法] 消息：分裂國家及顛覆國家政權罪行最高可判處終身監禁

source: NOW

等睇無限擴大定義

是q旦啦
入得集中營都預左出唔翻黎

好驚啊啊啊

究竟終身慘啲定死刑慘啲
肥佬黎 Gphone 係咪要終身了

仲未通過

真係講到訓著

正，香港個WTO position一定陪葬

過兩日就過啦
共產黨決定all in啦

支那01出咗先算
係咁放風鳩吹

唔理判幾耐都有機會比狗虐待到死
所以刑期只不過係數字黎

吹撚咗幾個禮拜啦, 共匪有膽嘅就立撚咗啦, 使撚搞咁耐咩

點解唔係死刑

多數啦

唔俾你離開香港，都已經終身監禁。

講到明星期二，你仲以為係流？

日日係度製造恐慌嚇香港人，到時睇佢去得幾盡⋯⋯

點解唔敢？

如果敢就即刻推出啦，使撚拖咩戇鳩

根本可以押解然後唔審訊，刑期根本多餘

30號咪表決囉 中國政府從來唔驚
連登仔ff少陣喇

求撚其啦香港人存在本身就是罪

王全璋劉曉波果啲支共都未敢判佢地終身監禁
反而香港國安法就要終身，仲衰過做支國人

咁佢地真係會去到盡